/* XMSG: Placeholder text in chart when there is no data */
"No Data" = "無資料";

/* XBUT: Save action in inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Save" = "儲存";

/* XBUT: Re-enter action available in saved state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Re-enter Signature" = "重新輸入簽名";

/* XBUT: Clear action of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Clear" = "清除";

/* XBUT: Cancel action of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Cancel" = "取消";

/* XTIT: Title of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Signature" = "簽名";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Tap to Sign" = "點擊以簽名";

/* XACT: The accessibility label for the signature area */
"Signature Area" = "簽名區域";

/* XACT: The accessibility hint for the signature area */
"Double tap and drag to sign" = "點兩下並拖曳以簽名";

/* XACT: The accessibility label for the signature image */
"Signature Image" = "簽名圖像";

/* XACT: The accessibility label for the signature line */
"Signature Line" = "簽名行";

/* XACT: The accessibility label for the mandatory field */
"Required Field" = "必要欄位";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Canceled" = "已取消";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Next" = "下一個";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Ok" = "確定";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Status" = "狀態";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"User canceled Onboarding" = "使用者已取消登錄";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Without consent you will not be able to continue onboarding." = "若無同意，您將無法繼續登錄。";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Give Consent" = "同意";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Quit" = "結束";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Back" = "返回";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Step" = "步驟";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"of" = "/";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Are you sure you want to quit the onboarding process?" = "您確定要結束登錄程序嗎？";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Want Data Privacy?" = "是否需要資料隱私？";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Be wise about your data" = "明智處理資料";

/* XBUT: Not Now action title in UserConsentForm */
"Not Now" = "現在不要";

/* XBUT: Allow action title in UserConsentForm */
"Allow" = "允許";

/* XBUT: Deny action title in UserConsentForm */
"Deny" = "拒絕";

/* XBUT: Agree action title in EULAView */
"Agree" = "同意";

/* XBUT: Disagree action title in EULAView */
"Disagree" = "不同意";

/* XMSG: Placeholder text in DataTable for loading state */
"Loading..." = "正在載入...";

/* XMSG: Placeholder text in DataTable when there is no data */
"There is nothing to display yet" = "尚無可顯示的內容";

/* XBUT: Default duration formatter in DataTable */
"%d Hrs %d Min" = "%d 小時 %d 分鐘";

/* XBUT: Done action in keyboard toolbar for a Textfield in DataTable */
"Done" = "完成";

/* XBUT: Error messages shown to users in DataTable */
"There are %d errors in the data table." = "資料表格中有 %d 個錯誤。";

/* XBUT: voice over label for row header in DataTable */
"row header" = "列表頭";

/* XBUT: voice over label for row %d in DataTable */
"row %d" = "列 %d";

/* XBUT: voice over label for column %d in DataTable */
"column %d" = "欄 %d";

/* XBUT: voice over label for cell type of `leading accessory` in DataTable */
"leading accessory" = "前置配件";

/* XBUT: voice over label for cell type of `trailing accessory` in DataTable */
"trailing accessory" = "後置配件";

/* XBUT: voice over label for cell type of `text` in DataTable */
"text" = "內文";

/* XBUT: voice over label for cell type of `image` in DataTable */
"image" = "圖像";

/* XBUT: voice over label for cell type of `date` in DataTable */
"date" = "日期";

/* XBUT: voice over label for cell type of `time` in DataTable */
"time" = "時間";

/* XBUT: voice over label for cell type of `duration` in DataTable */
"duration" = "持續期";

/* XBUT: voice over label for cell type of `list item` in DataTable */
"list item" = "清單項目";

/* XBUT: voice over label for row selection status in DataTable */
"selected" = "已選擇";

/* XBUT: voice over label for row selection status in DataTable */
"not selected" = "未選擇";

/* Default value for DateTimePicker */
"No date selected" = "未選擇日期";

/* Default value for DateRangePicker */
"No range selected" = "未選擇範圍";

/* DateRangePicker press space to set a range value */
"PressSpaceToSelectRangeKey" = "按下空白鍵以設定範圍值";

/* XBUT: calendar time component label */
"Time" = "時間";

/* XBUT: slider default value label formatter for integer */
"Value: %d" = "值：%d";

/* XMSG: a toast message for read-only cell in DataTable */
"Tapped cell is read-only." = "點擊的儲存格為唯讀。";

/* Default hint text for Read-only Field for NoteFormView and TextFieldFormView */
"Read-only field" = "唯讀欄位";

/* Default error text for when the character count reaches the maximum limit for NoteFormView and TextFieldFormView */
"No more characters remaining" = "沒有剩餘更多字元";

/* Default error text for when the character count exceeds the maximum limit for NoteFormView and TextFieldFormView */
"Reduce the number of characters" = "減少字元數量";

/* XBUT: voice over label for decrement action in stepper */
"Stepper decrease" = "控制值減少";

/* XBUT: voice over description for decrement action in stepper */
"Decrease the value by %d" = "按 %d 減少值";

/* XBUT: voice over label for increment action in stepper */
"Stepper increase" = "控制值增加";

/* XBUT: voice over description for increment action in stepper */
"Increase the value by %d" = "按 %d 增加值";

/* XBUT: voice over label for test field in stepper */
"Select specific value" = "選擇特定值";

/* XBUT: View all action in MenuSelection */
"View All (%d)" = "全部檢視 (%d)";

/* XACT: RatingControl accessibility label */
"%d out of %d stars" = "%d/%d 顆星";

/* XBUT: timeline preview component see all label */
"See All (%d)" = "查看全部 (%d)";

/* XACT: Timeline preview item accessibility label */
"Item %d of %d" = "項目 %d，共 %d 個項目";

/* XBUT: timeline preview component timestamp label */
"Today, %d" = "今天 %d";

/* XFLD: RatingControl value label format */
"%d of %d" = "%d/%d";

/* XFLD: RatingControl review count format */
"%d reviews" = "%d 個評核";

/* XFLD: RatingControl review count over ceiling format */
"%d+ reviews" = "%d+ 個評核";

/* XACT: RatingControl accessibility label */
"Rating Control %d of %d" = "評分控制 %d/%d";

/* XACT: read-only RatingControl accessibility label: rating with review count */
"Rating Control, rating %d of %d, %d reviews" = "評分控制，評分 %d/%d，%d 個評核";

/* XACT: read-only RatingControl accessibility label: average rating only */
"Rating Control, average rating %.1f of %d" = "評分控制，平均評分 %.1f/%d";

/* XACT: read-only RatingControl accessibility label: average rating with review count */
"Rating Control, average rating %.1f of %d, %d reviews" = "評分控制，平均評分 %.1f/%d，%d 個評核";

/* XACT: read-only RatingControl accessibility label: average rating with review count over ceiling */
"Rating Control, average rating %.1f of %d, %d plus reviews" = "評分控制，平均評分 %.1f/%d，%d 個其他評核";

/* XBUT: View all messages in message banner sheet */
"All" = "全部";

/* XBUT: messages count in the message banner sheet */
"Messages (%d)" = "訊息 (%d)";

/* XBUT: view details in the message banner */
"View Details" = "檢視明細";

/* XBUT: view different message in the message banner sheet item */
"View %@" = "檢視 %@";

/* XBUT: banner message type desc, message */
"message" = "訊息";

/* XBUT: banner message type desc, information */
"information" = "資訊";

/* XBUT: banner message type desc, confirmation */
"confirmation" = "確認";

/* XBUT: banner message type desc, warning */
"warning" = "警告";

/* XBUT: banner message type desc, error */
"error" = "錯誤";

/* XBUT: banner message type desc, error */
"AI notice" = "AI 通知";

/* XBUT: Reset action of filter feedback bar, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/filter-feedback-bar/#behavior-and-interaction */
"Reset" = "重設";

/* XBUT: Apply action of filter feedback bar, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/filter-feedback-bar/#behavior-and-interaction */
"Apply" = "套用";

/* XTIT: The alert message for `ListPickerDestination` pulldown dismissal */
"Are you sure you want to discard your selections?" = "是否要捨棄選擇？";

/* XBUT: The alert Discard Changes action title for `ListPickerDestination` pulldown dismissal */
"Discard Changes" = "捨棄更改";

/* XBUT: The alert Keep Editing action title for `ListPickerDestination` pulldown dismissal */
"Keep Editing" = "繼續編輯";

/* XBUT: The \"Select All\" button title on the List Picker header */
"Select All" = "全選";

/* XBUT: The \"Deselect All\" button title on the List Picker header */
"Deselect All" = "取消全選";

/* XBUT: The \"Selected\" title on the List Picker header */
"Selected" = "已選擇";

/* XACT: The accessibility hint for Text Input Views, editable */
"Text field, Double tap to edit" = "內文欄位，點兩下以編輯";

/* XACT: The accessibility hint for Text Input Views, editing */
"Text field, is editing" = "內文欄位，編輯中";

/* XACT: The accessibility hint for Text Input Views, editing, with clear button */
"Text field, is editing. Double tap to clear text" = "內文欄位，編輯中。點兩下以清除內文";

/* XACT: The default accessibility label for the custom action in TextFieldFormView if none was specified */
"Custom Action" = "自訂動作";

/* XBUT: Error messages shown to users in DocumentScannerView */
"Failed to create PDF page from images" = "無法自圖像建立 PDF 頁面。";

/* XBUT: Cancel message shown to users in DocumentScannerView */
"User cancelled the scan" = "使用者已取消掃描。";

/* Progress Indicator accessibility label: processing */
"Processing" = "處理中";

/* Progress Indicator accessibility label: loading pausable with indicator progress */
"In progress with option to pause, %.0f" = "進行中 (含暫停選項)，%.0f";

/* Progress Indicator accessibility label: loading stoppable with indicator progress */
"In progress with option to stop, %.0f" = "進行中 (含停止選項)，%.0f";

/* Progress Indicator accessibility label: progress halted with indicator progress */
"Progress halted, %.0f" = "進度暫停，%.0f";

/* XACT: Slider accessibility label */
"This is %@ slider whose maximum value is %@ and minimum value is %@" = "此為 %@ 滑動軸，最大值為 %@ 且最小值為 %@";

/* XACT: Slider accessibility value */
"Current value is %@" = "目前值為 %@";

/* XACT: Range Slider lower thumb accessibility label */
"lower range slider thumb, current value is" = "下限範圍滑動軸縮圖，目前值為";

/* XACT: Range Slider lower thumb accessibility hint */
"you can swipe up or down to change the lower value" = "您可上下滑動來更改下限值";

/* XACT: Range Slider upper thumb accessibility label */
"upper range slider thumb, current value is" = "上限範圍滑動軸縮圖，目前值為";

/* XACT: Range Slider upper thumb accessibility hint */
"you can swipe up or down to change the upper value" = "您可上下滑動來更改上限值";

/* XACT: Single editable Slider thumb accessibility label */
"slider thumb, current value is" = "滑動軸縮圖，目前值為";

/* XACT: Single editable Slider thumb accessibility hint */
"you can swipe up or down to change the value" = "您可上下滑動來更改值";

/* XACT: Single Slider accessibility label */
"This is a slider, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "此為滑動軸，最小值為 %@ 而最大值為 %@";

/* XACT: Range Slider accessibility label */
"This is a range slider, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "此為範圍滑動軸，最小值為 %@ 而最大值為 %@";

/* XACT: Single editable Slider accessibility label */
"This is a slider that is editable, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "此為可編輯的滑動軸，最小值為 %@ 而最大值為 %@";

/* XACT: Single non-editable Slider accessibility label */
"This is a slider that can't be edited, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "此為無法編輯的滑動軸，最小值為 %@ 而最大值為 %@";

/* XACT: Range editable Slider accessibility label */
"This is a range slider that is editable, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "此為可編輯的範圍滑動軸，最小值為 %@ 而最大值為 %@";

/* XACT: Range non-editable Slider accessibility label */
"This is a range slider that can't be edited, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "此為無法編輯的範圍滑動軸，最小值為 %@ 而最大值為 %@";

/* XACT: Single editable Slider Text Field accessibility label */
"slider value text field" = "滑動軸值內文欄位";

/* XACT: Range editable Slider Lower Value Text Field accessibility label */
"lower value text field" = "下限值內文欄位";

/* XACT: Range editable Slider Upper Value Text Field accessibility label */
"upper value text field" = "上限值內文欄位";

/* XACT: Editable Slider Text Field accessibility hint */
"You can double tap to input a specific value" = "您可點兩下輸入特定值";

/* XACT: Editable Slider Text Field accessibility value */
"current value is %@" = "目前值為 %@";

/* XACT: Range Editable Slider accessibility value */
"current lower value is %@, upper value is %@" = "目前下限值為 %@，上限值為 %@";

/* XTIT: Title of step progress indicator, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/step-progress-indicator/#adaptive-design */
"All Steps" = "全部步驟";

/* XMSG: AI Notice message */
"Suggested by AI. Verify before use. " = "由 AI 所建立，使用前請驗證。 ";

/* XBUT: Attachment operation menu item - Photos, which stands for Photo Library */
"Photos" = "照片";

/* XBUT: Attachment operation menu item - Files, which stands for documents available for upload residing in Files */
"Files" = "檔案";

/* XBUT: Attachment operation menu item - Camera, which can be used for taking photos and movies */
"Camera" = "相機";

/* XBUT: Attachment operation menu item - Scan. Use camera as scanner and generate PDF files */
"Scan" = "掃描";

/* XACT: The accessibility preview action for the attachment */
"Preview" = "預覽";

/* XTIT: Attachment title of deletion confirmation */
"Delete Attachment?" = "是否刪除附件？";

/* XBUT: Attachment deletion confirmation button */
"Delete" = "刪除";

/* XBUT: Attachment add button */
"Add attachment" = "新增附件";

/* XACT: The accessibility hint for add button */
"Double tap to add attachment" = "點兩下以新增附件";

/* XMSG: Attachment thumbnail */
"Thumbnail" = "縮圖";

/* XMSG: Attachment uploading */
"Attachment uploading" = "正在上傳 %@，請稍候...";

/* XMSG: Attachment error */
"Attachment error" = "%@ 上傳失敗。錯誤訊息：%@";

/* XBUT: Sign In Action in the Authentication */
"Sign In" = "登入";

/* XMSG: Placeholder text for inputView in the Authentication */
"username" = "使用者名稱";

/* XMSG: Placeholder text for inputView in the Authentication */
"password" = "密碼";

/* XBUT: Submit action title in AI User Feedback */
"Submit" = "提交";

/* XMSG: Submission failed title in AI User Feedback */
"Submission failed" = "提交失敗";

/* XMSG: Submission failed description in AI User Feedback */
"An error has occurred. Please try again later." = "發生錯誤，請稍後再試一次。";

/* XBUT: Retry action title in AI User Feedback */
"Retry" = "重試";

/* XACT: The accessibility label for the like button in AI User Feedback */
"Positive feedback" = "正向回饋";

/* XACT: The accessibility label for the dislike button in AI User Feedback */
"Negative feedback" = "反向回饋";

/* XACT: The accessibility label for the vote buttons in AI User Feedback */
"enabled" = "已啟用";

/* XMSG: Onboarding scan view title for scan unsuccessful */
"Scan Unsuccessful" = "掃描失敗";

/* XMSG: Onboarding scan view hint for scan unsuccessful */
"Please select a QR code image." = "請選擇 QR 代碼圖像。";

/* XMSG: Onboarding scan view title for invalid QR code */
"Invalid QR Code" = "QR 代碼無效";

/* XMSG: Onboarding scan view hint for invalid QR code */
"The QR code was not recognized." = "未識別 QR 代碼。";

/* XTIT: Onboarding scan view title for request access to photos library */
"Allow Access to Photos" = "允許存取照片";

/* XMSG: Onboarding scan view hint for request access to photos library */
"To choose a QR code image, please give access to your photos in your device's privacy settings." = "若要選擇 QR 代碼圖像，請在裝置隱私權設定中允許存取您的照片。";

/* XTIT: Onboarding scan view title for request access to camera */
"Allow Access to Camera" = "允許存取相機";

/* XMSG: Onboarding scan view hint for request access to camera */
"To scan using the camera, please give access to your camera in your device's privacy settings." = "若要使用相機掃描，請在裝置隱私權設定中提供相機的存取權限。";

/* XBUT: Onboarding scan view action title for the alert when the permission to access camera or photo library was not granted */
"Settings" = "設定";

/* XACT: The accessibility hint for arrow button in onboarding scan view */
"down arrow" = "向下箭頭";

/* XACT: The accessibility hint for arrow button in onboarding scan view */
"up arrow" = "向上箭頭";

/* XACT: The accessibility hint for flash in onboarding scan view */
"flash deactivated" = "已停用 Flash";

/* XACT: The accessibility hint for flash in onboarding scan view */
"flash activated" = "已啟用 Flash";

/* XACT: The accessibility hint for photos in onboarding photo picker view */
"Photo %d" = "照片 %d";

/* XMSG: Onboarding confirm view success message */
"Scan succeeded. You will be connected to:" = "掃描成功，您將連線至：";

/* XBUT: Onboarding confirm view action title for continue button */
"Continue" = "繼續";

/* XTIT: Title for writing assistant */
"Writing Assistant" = "書寫助手";

/* XMSG: Writing assistant version control */
"Version %d/%d" = "版本 %d/%d";

/* XBUT: Writing assistant undo action title */
"Undo" = "復原";

/* XBUT: Writing assistant redo action title */
"Redo" = "取消復原";

/* XTIT: Writing assistant cancel alert message */
"Do you want to undo the edits made by the Writing Assistant and revert the text to its original state?" = "您要復原書寫助手所做的編輯內容，並將內文回覆為原始狀態嗎？";

/* XTIT: Writing assistant cancel alert title */
"Discard all changes?" = "捨棄所有更改內容嗎？";

/* XBUT: Writing assistant cancel alert action title for keep working */
"Keep Working" = "繼續作業";

/* XBUT: Writing assistant cancel alert action title for discard */
"Discard" = "捨棄";

/* XMSG: A success toast message for feedback flow in writing assistant */
"Thank you for your feedback" = "感謝您的反饋。";

/* XTIT: Title for feedback downvote flow in writing assistant */
"What didn’t you like about this version?" = "您不喜歡關於此版本的哪一部份？";

/* XTIT: Subtitle for feedback downvote flow in writing assistant */
"Please rate your experience to help us improve." = "請為您的體驗評分來協助我們改善。";

/* XTIT: Navigation bar title for feedback flow */
"Feedback" = "反饋";

/* XTIT: Footnote text for feedback in writing assistant */
"How was this response?" = "此回應如何？";

/* XMSG: One date selected for .datesSelection style in Calendar view */
"%d Date Selected" = "%d 個日期已選擇";

/* XMSG: Multiple dates selected for .datesSelection style in Calendar view */
"%d Dates Selected" = "%d 個日期已選擇";

/* XMSG: Has event, used in voice over in calendar view */
"has event" = "有活動";

/* XMSG: Double tap to change the selection, used in voice over in calendar view */
"Double tap to change the selection" = "點兩下更改選擇";

/* XMSG: Double tap to select, used in voice over in calendar view */
"Double tap to select" = "點兩下選擇";

/* XMSG: Double tap to unselect, used in voice over in calendar view */
"Double tap to unselect" = "點兩下取消選擇";

/* XMSG: Date selected, used in voiceOver in calendar view */
"Date selected" = "已選擇日期";

/* XMSG: Date is today, used in voiceOver in calendar view */
"Today" = "今天";

/* XMSG: Date is today, used in voiceOver in calendar view */
"Disabled date" = "停用日期";

/* XMSG: Drag tips in .expandable style, used in voiceOver in calendar view */
"Handle to switch from month view to week view" = "處理以從月檢視切換至週檢視";

/* XTIT: Title for card */
"Card title" = "卡片標題";

/* XTIT: Subtitle for card */
"Card subtitle" = "卡片子標題";

/* XACT: The accessibility label for the switchItem turn on button in FilterFeedbackBar */
"Switch Item On" = "點擊以開啟";

/* XACT: The accessibility label for the switchItem turn off button in FilterFeedbackBar */
"Switch Item Off" = "點擊以關閉";

/* XMSG: Writing assistant panel opening announcement */
"AI Writing Assistant panel opened. Use provided prompts to refine your text content." = "AI 書寫助手面板已開啟。請使用提供的提示以簡化您的內文內容。";

/* XMSG: Writing assistant activation cell hint for accessibility */
"Double tap to activate" = "點兩下以啟用";

/* XMSG: Writing assistant options entry cell hint for accessibility */
"Open to see %@ options" = "開啟以查看 %@ 選項";

/* XMSG: Writing assistant undo announcement */
"Undo to Version %d of %d" = "復原為版本 %d/%d";

/* XMSG: Writing assistant redo announcement */
"Redo to Version %d of %d" = "復原為版本 %d/%d";

/* XMSG: Writing assistant version update announcement */
"Text updated to Version %d of %d" = "內文已更新為版本 %d/%d";

/* XTIT: Writing assistant title accessibility label */
"AI Writing Assistant" = "AI 書寫助手";

/* XMSG: Writing assistant accessibility instruction for text editing */
"double tap to open AI Writing Assistant and edit text" = "點兩下以開啟 AI 書寫助手並編輯內文";

/* XBUT: Writing assistant undo accessibility label */
"Undo change" = "復原更改";

/* XBUT: Writing assistant redo accessibility label */
"Rodo change" = "重做更改";

/* XBUT: Close button title */
"Close" = "關閉";

